10.1已達成共識

個共識就係不被捕,你覺得邊到有用就去邊到
夜晚大家齊齊整整番屋企食飯
包好自己唔好有機會俾人抽後算帳
唔好死留
要記住每次出黎既目的就係要番到屋企為主要目的
其他任何細節對我都唔重要
保祐大家平平安安

五大訴求 缺一不可

大家平平安安